name=Bębło od Zabierzowa
slope=12.6km 1.9%
points=144.7
region=62
description=Nawierzchnia: szosa, stan dobry. Ruch samochodowy: średni.
Celem tego podjazdu jest zrobienie przewyższenia ponad 300m! Na Wyżynie Olkuskiej to rekord, a oto jak zacząć z 223m n.p.m. i skończyć na 462m n.p.m (jeśli pojedziemy dalej i skręcimy w lewo na DK94 to na 489m n.p.m.). Podjazd jest przerywany wieloma zjazdami, więc w sumie robi się jeszcze więcej przewyższenia. Widoki absolutnie the best, Wg stravy jest to 12,6 km i 325m. przedłużając na 16,7 km z DK94 są to 404m
comments=Dnia 2015-05-12 użytkownik Greek dodał:
Trochę bez sensu poprowadzony, podjazd jest w zasadzie od Kobylan do centrum Będkowic )
A przewyższenie nabite przez między-zjazdy to żadna frajda )
Dnia 2015-05-12 użytkownik xtnt dodał:
Dla Ciebie może być bez sensu, ale pokażę dlaczego jest inaczej. Wg Twojej wersji bez sensu jest poprowadzony co 2gi podjazd w bazie bo dziesiątki jeśli nie setki mają między zjazdy, bo ma je po prostu większość podjazdów. Są więc 2 SPRZECZNE sposoby na definiowanie podjazdów 1) od momentu największej stromości, 2) od momentu najniższej wysokości. Np. podjazd Wola Filipowska i Paryż to jeden i ten sam podjazd, tylko jeden od miejsca najbardziej stromego, a 2 od najniższego. I wg mnie 2gi jest o wiele poprawniejszy. Nie liczy się dla mnie ilość zjazdów, ciągłość, tylko od min do max. Większość ludzi po prostu jedzie jakąś trasę i chcą znać takie miejsca, nie potrzebuję altimetru żeby analizować podjazd stąd czy dotąd. Bo ja chcę znać takie miejsca. Nie wiem skąd przekonanie, że zjazd anuluje podjazd. Nic podobnego. Wiele podjazdów przez to odwrotnie poprowadzonych jest za nisko, bo jest kawałek zjazdu... I przez to tracą np. panoramę na szczycie bo jakiś tam kawałek był za mało stromy albo po zjeździe. Absurd. Jaka jest ilość przewyższenia 4 krotnego podjechania na Przegibek z Międzybrodzia? 325m, czy 4 x 325? Bo przecież po 1 próbie żeby wykonać ponowną jest zjazd... Czyli nie 1300m tylko wciąż 325. Nie liczy się po zjeździe. Celem tego podjazdu nie jest zabawa tylko właśnie nabicie przewyższenia. Dokładnie tak jak byłoby to gdybym podjeżdżał 4 razy Przegibek. To jednak nie jest ta sama droga, inne procenty, może komuś zależy na długim %. Tak się składa, że większość dróg ma takie właśnie odcinki, szarpane, zjazd, hopka, zjazd, hopka. W regionie Wyżyny Olkuskiej inaczej się nie da. Takimi hopkami ze zjazdami można natrzepać bardzo dużo przewyższenia, na trasie np. 200 km. Jak się dobrze zastanowić to seria 5 podjazdów klasy 5 to to samo co 1 podjazd klasy 3. Z reguły każdy podjazd zaczyna się tuż za zjazdem z poprzedniego, więc mamy 5 hopek zakończonych zjazdami. Przykład podjazd Bliżyce, kończy się zjazdem ze Zdowa, zaczynając podjazd Hucisko od Zdowa, kończąc zjazdem z podjazdu Hucisko od DW. Jak widać moja teoria jest słuszniejsza. Można nawet napisać wykasujmy podjazdy 5-4 kategorii bo przecież to są wszystko hopki zakończone zjazdami. 
Dnia 2015-05-12 użytkownik xtnt dodał:
I jeszcze techniczny punkt widzenia, Będkowice od Kobylan są w bazie i mają (87.9 ptk) 4 kat. Moja wersja, która ma w sobie Będkowice od Kobylan ma (144.7 ptk) i jest 3 kat. Więc nawet z tego punktu widzenia, widać ogromną różnicę. Dla tej właśnie różnicy istnieje ta skala. Będkowice od Kobylan to po prostu wycięty kawałek bardziej słusznego podjazdu bo jest zjazd. Takie podjazdy dodają ludzie patrzący jedynie na % nie patrzący na to skąd dokąd. Będkowice od Kobylan mają więc ucięte i głowę i nogi. Dlaczego do 404m? A nie do 462m? Jak widać w bazie są pododawane podjazdy wg skrajnie różnych sposobów. Np. Równica, jest dodana też źle, bo do 766m, podczas kiedy podjazd na Dwór Skibówki to najlepszy asfaklt i do dwóch razy bardziej stromo nawet do 17%. Można go poprowadzić więc wyżej, do 814m, ale nie bo przecież jest płaski kawałek to żadna frajda... Frajda jest właśnie największa po tym płaskim kawałku. Każdy kto podjedzie na Równicę największy fun uzna podjazd na Dwór Skibówki. Skąd jest najpiękniejszy i zupełnie inny widok niż z 766m. Ale w podjeździe tej najcenniejszej informacji nie ma. Bo ktoś uznał, że nie warto.
author=xtnt
segment=0
locations=[[1,50.12394740933569,19.80223952288418],[2,50.12567223495641,19.803084773396904],[3,50.12740192991265,19.803903087704157],[4,50.12834712172777,19.80237596207712],[5,50.12884291309964,19.799663846074736],[6,50.12940228449909,19.796995431429536],[7,50.13076028242674,19.795149704762025],[8,50.1317314488014,19.792886034608955],[9,50.13230116148919,19.790209331362803],[10,50.1327712595324,19.787492219714295],[11,50.1328227008047,19.784673430188832],[12,50.13291501965951,19.781861594748193],[13,50.134331197866,19.780877224327355],[14,50.13605491638852,19.780030250549885],[15,50.13783143103598,19.779530000000022],[16,50.1396096166357,19.779350794968877],[17,50.14138137246277,19.778789192536806],[18,50.14313632880405,19.778117211000108],[19,50.14479650043007,19.77701642477882],[20,50.14655721046957,19.77722404625331],[21,50.14831988163716,19.77780930194342],[22,50.15007328147436,19.77829747157216],[23,50.15187295573144,19.778059286349162],[24,50.15245405008562,19.775736936553585],[25,50.15254327603326,19.77293349112074],[26,50.1527318973782,19.770127409034558],[27,50.15237940265948,19.767542967054737],[28,50.15101587649211,19.765941070690587],[29,50.15063158898722,19.763256541398277],[30,50.14968279150278,19.76097017237589],[31,50.14876501282159,19.758960025610918],[32,50.14806430128859,19.756417304774004],[33,50.14805962764014,19.753604180678167],[34,50.14841817433528,19.750965558592384],[35,50.14954371149113,19.74877860534025],[36,50.15107050435032,19.747277614692848],[37,50.15269466797189,19.74661869140209],[38,50.1544070293859,19.747088623189484],[39,50.15619723286225,19.74687126049639],[40,50.15796435361196,19.747276732748787],[41,50.15969896649158,19.74802999999997],[42,50.16135352902034,19.748998657673724],[43,50.16301005055956,19.75006599418907],[44,50.16478263948171,19.750391190570554],[45,50.1663737238601,19.751437802803935],[46,50.16810168136075,19.752122376783404],[47,50.16908359750827,19.750131164925506],[48,50.17085907276675,19.749607711303042],[49,50.17263129702464,19.749807399918154],[50,50.17399390139487,19.751596276926534],[51,50.17509506114158,19.753792359640556],[52,50.17675746664359,19.754810589724798],[53,50.17802481219461,19.75618773995143],[54,50.17820266081247,19.75897536561388],[55,50.17836224972957,19.761571307510167],[56,50.17934854978263,19.763933298367533],[57,50.18035379574071,19.766278580424],[58,50.18118197773259,19.768773422968934],[59,50.18222390159466,19.77103495656911],[60,50.18265048879753,19.773776578201137],[61,50.18305529039086,19.776528324210403],[62,50.18304058586499,19.77915303186569],]
podstawa=[[12,50.156,19.756417304774004],['start',50.1222100,19.8016300],['meta',50.1818300,19.7812500]]
daneflot=[[0.0,223.430],[0.2,224.000],[0.4,227.068],[0.6,226.641],[0.8,229.997],[1.0,231.592],[1.2,231.507],[1.4,232.151],[1.6,232.877],[1.8,235.277],[2.0,240.171],[2.2,245.970],[2.4,248.201],[2.6,245.186],[2.8,244.922],[3.0,252.023],[3.2,259.256],[3.4,265.479],[3.6,272.470],[3.8,276.045],[4.0,277.240],[4.2,283.205],[4.4,293.027],[4.6,311.670],[4.8,321.466],[5.0,314.166],[5.2,308.397],[5.4,300.749],[5.6,289.842],[5.8,283.083],[6.0,280.233],[6.2,289.323],[6.4,301.197],[6.6,307.026],[6.8,309.813],[7.0,316.533],[7.2,336.004],[7.4,356.016],[7.6,363.303],[7.8,371.073],[8.0,382.877],[8.2,396.899],[8.4,400.936],[8.6,403.981],[8.8,403.434],[9.0,409.154],[9.2,413.774],[9.4,412.308],[9.6,418.330],[9.8,412.346],[10.0,411.714],[10.2,419.771],[10.4,427.716],[10.6,424.147],[10.8,423.702],[11.0,431.370],[11.2,437.605],[11.4,439.581],[11.6,440.573],[11.8,444.216],[12.0,442.290],[12.2,447.685],[12.4,453.441],[12.6,461.826],]